人生冇意義了

點解呀 btw +1

條女走左

我都係 仲要係被朋友乘虛而入

佢好正

咁撚賤